人妻帶前男友回家 法官認證「是砲友」

某企業李姓董事長指控妻子與前男友外遇，請求賠償100萬元！

《自由時報》報導，李男檢修自家住宅監視器時發現，妻子竟帶她大學時期的張姓男友回家嘿咻；他深入追查，妻子甚至與張男同赴香港旅遊、去新竹的摩鐵開房，5個月內密集會面至少35次。

更諷刺的是，李妻與張男原本大學畢業後各自婚嫁，不料李男因公司業務認識張男，張透過臉書發現前女友，一問才知是該位董事長的老婆。

儘管張男堅稱兩人僅是「朋友、校友、學友、車友」，去香港雖同住一房，但分睡兩床，沒有發生性關係。

法官認定兩人已超乎一般朋友分際往來，侵害李男配偶權，判賠50萬元。（即時新聞中心／綜合報導）

新竹又得一分

世三